強烈支持關sir下星期六打上去夜間熱線同神駒對質

士可殺不可辱

一人一個正皮撐關sir上去KO神駒

唔好玩啦
2個唔同級數

害死關蛇咩想

無得求其貼cap圖再大字五毛 點對質

關sir擅長當面對質
隔住個電話同廢左武功一樣

神駒會唔會考慮下約關同學出來切磋下

神駒會唔會嚇到賴屎

推

駒哥都係當面對質既高手黎
表面嚇到手震震 其實已經嬴左

同關sir面對面咁邊個贏

應該會互相對望 然後相敬如賓 一齊er

我有上將關sir, 可斬仇狗

斬未

咁就要問關SIR把大斧飢渴未

你都弱智 點解要幫佢刷hit rate

邊個佢 神駒 關sir
如果神駒嘅話你要塞住佢把口
起碼關sir係受害者
冇理由得神駒一個講又唔駁返佢

關sir嘅話根本已經焦點所在
泛民d100都請佢上去做嘉賓
冇話咩幫佢刷hit rate

支持仇狗同肥仔當面對質

撐

狗咬狗.jpg

一個完美無敵的獨派。

咁佢又上d100幫人刷

無得避開質問關蛇點玩？